手痕睇返以前d對話好感慨

借朋友acc

都成年前
佢以前覆得好快，成日聊我講野，句句都有emoji，仲成日話我唔陪佢佢會唔開心
成日搵我出街，我次次都有出，d fd覺得我地有野
有一排變得好冷淡，覆都唔覆
宜家都仲有傾計不過一句起兩句止，仲要Feel到hea d fd話覺得佢搵我攝時間
搵佢出街都咦咦哦哦
唔知點解會變到宜家咁，睇返以前既對話有d感慨

屌以為係自己開post

佢仲有約我既
但約10次起碼有7次放我飛機
次次都係當日幾個鍾前先講唔出
點解你唔想見到我又要係咁約我呢？
點解要係咁比假希望我？

呢d就真係擺明攝時間

親昵的名號往往比虛假的真實可怕

佢以前唔係咁架
以前佢會秒回我又一星期見最少一次
不過已成過去

唉好掛住以前既佢

唔想見你之嘛

搵到第二個易食d姐

同你一模一樣

但係佢次次搵我出街我都有出
次次聊我講野我都有覆，仲會聊返佢

以前遲覆佢幾個字
佢會問我去左邊又膽心我有事
之後會打電話揾我

e加呢？
覆佢一句起碼要等成個鍾先覆我一句
我已經習慣左同佢以前既生活模式
每次覆佢一句要等成個鍾真係好辛苦

咁咪有另一個更吸引

我剷哂啲舊對話
就係唔想掛住睇返

之不過啲對話原來已經入哂腦…

所以del 唔del 都係一樣
入晒腦去到邊都有佢既影子

其實我都覺 我明架

佢以前訓醒啊返學啊返工啊都會同我講，我都習慣左到咁上下時間收到佢話訓教既msg，宜家有時半日先覆一次會唔慣

唔捨得del對話 但又唔敢睇番

但終究你都不能
陪我到回不去的遠方

因為佢搵到比你更重要嘅人

望返同ex 啲message 仲感慨……明明果陣連戇鳩嘢兩個都可以笑一餐又次次大家都秒回，到慢慢……